試著說「北納土納海」，不要再說「中國南海」

印尼已命名新名

南シナ海

西菲律賓海

南香港海

南博寮海峽